岩先去大家樂食飯 仆佢個街

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$36蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話40蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味都on99

過左咁多年都冇加過價算係咁

過咗11年終於加價 重要一加加10

一早講過
大家樂比狗食

貴左好多喎

46都黎緊啦

大家樂 inevitable

Oldnews